收兩張7月中 黃子華飛

收兩張黃子華飛 要連位 7月中 有意請加tg

4

5